[暫時畀料] 12月1日香港上映電影，點睇？

12月1日香港上映電影：

深夜食堂2 (Midnight Diner 2)

妖夜尋狼：世紀血戰 (Underworld: Blood Wars)

鋼鋸嶺 (Hacksaw Ridge)

愛在海的邊緣 (Light Between Oceans)

三少爺的劍 (Sword Master)

再見瓦城 (The Road to Mandalay)

超人X大電影 - 我們的超人來了 (Ultraman X The Movie: Here He Comes! Our Ultraman)

蠟筆小新劇場版: 瞓啦! 早唞早著夢作戰 (Crayon Shinchan Movie 2016)

夏有喬木，雅望天堂 (Sweet Sixteen)

深夜食堂2 (Midnight Diner 2)

妖夜尋狼：世紀血戰 (Underworld: Blood Wars)

鋼鋸嶺 (Hacksaw Ridge)

愛在海的邊緣 (Light Between Oceans)

三少爺的劍 (Sword Master)

再見瓦城 (The Road to Mandalay)

超人X大電影 - 我們的超人來了 (Ultraman X The Movie: Here He Comes! Our Ultraman)

蠟筆小新劇場版: 瞓啦! 早唞早著夢作戰 (Crayon Shinchan Movie 2016)

夏有喬木，雅望天堂 (Sweet Sixteen)

垃圾 不睇也

樓豬

鋼鋸嶺 (Hacksaw Ridge)

愛在海的邊緣 (Light Between Oceans)

三少爺的劍 (Sword Master)

再見瓦城 (The Road to Mandalay)

仲有x japan

12月9

12月8

點睇

連豆瓣都唔copy，邊學得似

呢樣真

btw 你係咪雪人雪出火

巴打係想問我個名點嚟定係咩？
小弟反而好想知你係邊個

深夜食堂2